屌你東張西望 講蘋果廣告單嘢

炒撚晒車

係

留名

笑到仆街

班中二病傻閪點樣面對

瞬間看地球

講講下播錯野

泰國

成班傻鳩扮神探 仲要比CCTVB笑

有冇人信佢地講法

瞬間看地球！！！

真係好邪 未播完已經入迅間看地球
仲話唔邪

仆街
岩岩播左 瞬間看7頭 曼谷 一定有古怪

但係佢拎嚟打飛機讚自己廣告多人睇

啱啱有3秒鏡頭去咗 瞬間看地球

鬼拍後尾枕！

做乜播瞬間看地球

頂 係咁嗡巴打講過啲咩
封澄清有啲流

係咪預告泰國有事發生

肯定有啲重大陰毛

有冇人見到曼谷 瞬間看地球

屌 出張爛鬼聲明 求其搵個人打段字出嚟都得啦

班人又炒作

點解佢地講講下野又飛咗去睇曼谷天氣

係咪特登播瞬間看地球條片

求其出張紙就話係片主聲明？

曼谷！！！南亞海嘯！！！

我已經mark低哂啲user name,之後會拎出黎逐個逐個恥笑

曼谷出事

撚狗咁撚

可能撚狗咁撚

劉德華之後就曼谷

增添節日氣氛

好明顯hidden message la

連公司印負責人都冇, 假到

再加個看柒頭, 增加懸念, 識玩

又準備推多十幾個post之後俾cctvb撚狗

此地無銀三百兩

係咪暗示所有成員去曼谷集合

我覺得係特登 等大家又講耐d

不過講真都冇解釋過啲乜嘢
兼借機話自己廣告宣傳確係有效，引起迥響

好似笑鳩各位巴打on99

借機叫人落廣告

咁冇野要解釋啊嘛

班明笑鳩連登偵探

就咁唔知響邊度貼張爛鬼聲明?
連FACEBOOK都唔識用?
間公司到底有幾離地

借問聲片主係邊個呢？

tvb 又撚尻你班傻撚 Mon 住 tvb

我懷疑TVB已經被慕後主使人恐嚇 個節目係假架

個西成隻異形咁

佢張通告都唔知邊度貼出黎
巴打上去踩線話無呢間公司喎

鬆泡泡, 屌到腳軟都唔射

無睇，講左乜

一澄清就出事

東張西望講咗啲咩

屋企冇電視?

有冇人可以話畀小弟聽究竟發生咩事？

笑撚死 班兒登神探
佢地好似仲係個POST死撐咁

Thx 巴打、又block一個傻鳩

唔喺香港

笑4

賣廣告係唔想宣傳自己業務
啱唔啱邏輯啊
平時tvb講中國又贏，特朗普又輸就識fake news
依家乜鳩都無就咁一張A4紙信到十足十

成班傻鳩仲話上載蘋果電影條友係幕後大佬
Cls 仲喺cm到屌鳩片主製造恐慌
唔知有冇讀過書 禮貌都唔識

但有樣野唔明wo

點解會search 唔會呢間野

你話唔係為左宣傳自己姐

但依家連你係邊你都唔知

dump咁多錢係黃金時段買廣告
為香港人打氣
好難相信

理得張野真唔真 班神探可以討論咁耐已經夠哂戇鳩

其實我覺得，入嚟睇吓神探們分柝，解吓悶，學吓嘢，不知幾好，所以我支持各路神探拋開俗世眼光，繼續自己方向，調查、求知、陰謀，祝此類post可以開到1000。

利申，追咗兩頁。

神探個個深潛晒

有冇入黎笑鳩神探既巴打解釋下
結咗業仲出乜聲明出乜廣告

人地覺得咁樣仲有可疑啊

唔係宣傳自己又射咁撚多錢播黃金時段廣告？
咪撚講笑啦

唔想宣傳自己業務所以唔出聯絡方法，但又成個公司名放正廣告中間，咩玩法

唔理個聲明真唔真啦, 我淨係知東張西望就當班on9撚狗咁撚 恥笑緊你地班on9仔咋

成個環節重點係吹奏自己廣告效力勁

係咁咦講兩句唔關事就完咗

有埋解釋

班中二病神探盲架 淨係識大叫傳媒滅聲啊!!!!!!!!!

唔好提啦 佢哋又覺得有陰謀㗎喇
兒登仔最叻就係幻想

公司名都搵唔到求其整張咁既野就當係
咁咪仲假

要搵佢既打去 TVB 就有 Contact, 洗撚咩都放上網咩. 係班傻閪真係以為眾人皆醉佢地獨醒.

無啦啦幫無記谷收視, 呢幾日肯定笑到肚凸

又無公司印又無公司logo
就咁打幾隻就話係有啲流喎

我自己打張a4紙上去都得啦似想隱瞞多啲

俾TVB當狗咁撚，個講法你地又收貨嘅，咁咪當case close囉，無知同愚昧係幸福嘅

最後一句啦，似TVB自編自導利用網上討論做病毒行銷推自己台廣告，尾段係咁吹TVB多人睇

曼谷大撚獲

有藏頭詩

得啦毒撚
繼續活係自己世界

唔想知 由鳩得佢腐爛

其實真係如佢所講 CCTVB威力真係大
一個廣告就陰毛論百出 一張HEA A4紙就令人信服

睇完陰謀撚講啲野之後終於明點解會有人信地平論

瞬間看柒頭

笑到仆街
一個on9廣告就乜鳩天災人禍都賴同個廣告有關

聽日假期完啦 乖乖地番工啦 柒頭

越描就越黑，肯定有野ge
CCTVB ?我就唔撚信喇
打張A4紙就博人信咁on9 咩

Show Blocked User - 溫柔小男子

咁點解連間公司都冇網址

個post打手多到 難怪tvb d 9劇咁多人推post

清咁醒不如講下真相係點

今次IP都唔使check 唔使去加拿大
直接去曼谷就得

想像到班人係個moon後面覺得自己看破紅塵個樣

留名等連登偵探解開謎底

其實係咪由頭到尾得TVB自己聯絡到
而其他傳媒都搵唔到

金鐘神探想表達的: "這窗簾他媽的有陰謀 鬼鬼地！"

大家好，我係Anson條中學同學
佢唔係a0同佢係0

成班智障on9淨係識負皮又唔撚敢出聲

神探個個攬住部電腦唔敢回覆

陣間留左言會比人點相被消失牙

其實好易收連登神探皮
我如果宜家想搵呢間公司整廣告，
有無巴打比到聯絡方法/地址比我?

末日

仲要賣咁多 唔洗錢咩啲廣告

淨係東張閪望4個字已經=唔可信

唔怪得知罷睇
好日唔開
一開就比cctvb恥笑

TVB呢d喉舌 竟然迫害連登救世神探

公司印都無一個
又無電話

搵個小學生作文都得

屌你老母樓上bam圖我睇正經post比我老母睇到以為我上咸網

自己鐘意信就信, 唔信點都會搵理由唔信

Btw 自己覺得過份解讀, 11點幾賣廣告唔會太貴

仲有邊有廣告內容
背景聲都無，得煙花爆開同個幾隻字

已經出事了

咩事

曼谷有事發生

史上最hea的澄清聲明
無heading、無公司印、無簽名、連日子都無！
呢張嘢拎上法庭都唔會接受, 因為阿豬阿狗都可以自己印出來。

諗呢個廣告條友真係勁

仲古怪
越來越似大陸牽強唔合邏輯嘅解釋

出公告冇印冇簽名
仲要經tvb幫你解釋
加上內容唔合理
好難令人信

本公司祝願香港百業興旺如煙花般一迅即逝！

請問cctvb高層
究竟係邊一位員工既傑作

本身唔多信個廣告會有咩內幕
但tvb個澄清完全唔會令人信服

至少我感受唔到果廣告係為香港人打氣
嚇親就有份

你講得出11點幾幾就知你咩料啦⋯⋯

連登仔真係易呃易氹，仲好意思笑人
就黎tbb出聲明話你老母係男人你都信

應該係因為唔想宣傳公司

on9
打過啦
無可奉告呀

Diu

班傻西仲開幾個post

一張咁既A4紙，公司印都無個，搵呀豬呀狗打出黎就想昆鳩你班港豬

屌你老味CCTVB做假都認真少少啦

依家節目真係夠是撚但

等賣盤啦

你用咩身份打去? 打去邊個部門?

好鬼好心寒

依個po又block一堆TVB打手
正

隨時收另一邊皮

冇睇到，有冇片睇返？

林梓軒 你咪用錄仔個名

終於講

child登

起碼合理先 人地唔係造謠 憑咩要夠哂formal

屌，有班TVB 打手係咁話人炒車，又話班連登神探龜縮，但又睇唔到有人已經講話一張聲明，無公司印，無簽名。個解釋hea 到咁，上面如果唔係TVB 打手就係無腦啦

好撚柒

咁呢張聲明真定假

移花接木真定假

問緊張聲明真定假呀

無睇電視好耐
完全唔知講緊乜
唔使話俾我知 無興趣知

on9到震 俾人覺得連登專出弱智

蘋果廣告製作公司你識唔識

還呀sa一個公道

我識唔識間公司同張聲明真定假有咩關係

如果同神探討論時，用腦既話，已經冇討論空間啦屌。

成件事好吊詭 事態十分嚴重

個聲明咁流
加上大台無啦啦點會出現咁低級嘅技術故障?
明顯係幕後勢力想顯示自己唔單止可以控制TVB播廣告
仲可以逼佢夾埋做場大龍鳳同播瞬間看柒頭

一方面係發現神探威力 離真相越來越接近
於是試圖淡化討論
另一方面係想預告行動升級 下個目標係泰國

建議準備去曼谷旅行嘅朋友即刻取消行程
最好可以將件事同神探分析翻譯成泰文
通知秦國市民小心」

咁咪呼應返個鳩流流嘅廣告